★里昂2020年風水指數：【港股或一直旺到7月】

中信里昂證券就發表了最新2020年風水指數，指今年為金鼠年，鼠作為「一家之主、群雄之首」，其八字與屬土雞的恒指和諧相處，料對恒指是「大吉」之兆。

【港股或一直旺到7月】
該行預測，今年農曆新年後港股開局不錯，料年初將會有一系列政策出台改善營商條件，並可靜待5至7月夏初的升勢。至於8至10月夏末，港股或出現獲利回吐，其中金融及銀行業表現較遜色；科技、電訊及公用事業則有望於10月及11月錄得不錯的升幅。至於年底將是旅遊及賭業的旺季。總括而言，今年全年港股走勢為「靠穩向上」，8至9月為全年高位。

年底將是旅遊及賭業的旺季
年底將是旅遊及賭業的旺季
年底將是旅遊及賭業的旺季

Stinky cat is lamp

lm

有冇綜緩index

早拎早享受

只升不跌